點樣可以提升心理質素

最近無做野
成個人都好頹
好負能量
已經好積極做下運動 食野健康d
但都改善唔到

打丁

唔想個腦充滿性慾

打完丁就唔會㗎喇

丁完都好頹呀

做愛果時叫男朋友唔好隊咁入

關咩事

做咩無做野呀樓主？

想轉工 唔岩自己做

咁黎緊諗住做咩呀？份工做得唔開心嘛？

未知住 好迷茫 唔知自己想點
嗰陣返到唔開心 好無人生意義

覆錯post

點解既？樓主返咩架？
不過都過左去啦，你都quit左囉

打坐
真係有用

唔會訓著咩

好難搞我心理質素都好差都係靠睇書，同自己提醒自己